六四。維園見

關鳩你事咩飛影

鄰國既事

你去坐左幾十年啦，坐完又點，你咪又係番屋企。宜家呢啲做法行唔通架啦，和平理性非暴力

不了

呢d人真係多餘架，人黎同我ban左佢

鄰國內政關我撚事咩 香港都未搞得掂邊度得閒理鄰國嘅事

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

今晚維園見,

大家記得帶水, 帶遮, 可以既話最好自備蠟燭,

我蠟燭巳自備, 係日本城買咗.

回應蔡政府「六四」聲明 國台辦：大陸人民才有發言權

2017-06-03 23:13聯合報 記者林庭瑤╱即時報導

今年適逢六四事件28周年，陸委會、民進黨連發聲明，指中國大陸應省思「六四事件」重要歷史啟示，真正落實民主化及人權保障。大陸國台辦發言人馬曉光今天（6月3日）指出，大陸政治經濟社會發展情況，只有大陸人民才最有發言權。

馬曉光回應媒體提問表示，在中國共產黨領導下，中國特色社會主義事業取得舉世矚目的成就，政治、經濟、社會、文化、生態文明建設全面推進，人民生活水準大幅改善，國際地位和影響顯著提升。我們比歷史上任何時期都更接近中華民族偉大復興的目標。

他指出，事實證明，大陸所走的中國特色社會主義道路，是歷史的必然、人民的選擇，符合最廣大人民的根本利益，得到人民群眾的衷心擁護，也越來越受到世界的尊重。我們對未來充滿信心。

馬曉光強調，「大陸政治經濟社會發展情況，只有大陸人民才最有發言權。」至於台灣政府和民進黨推行其理念與價值觀給台灣社會帶來的亂象與傷害，相信台灣民眾會有切身感受和判斷。

馬曉光表示，台灣政府和民進黨應該深刻反思造成台灣社會天怒人怨及當前兩岸關係陷入僵局的原因何在，而不是轉移焦點、推卸責任，進一步煽動兩岸對立，破壞兩岸關係。

我唔係中國人 不了

突發

支聯會籌款嘉年華

等睇今晚多返人
連登囝最中意同大眾行相反方向

.

無人迫你要捐

太熱 不了

但有一個夢

,

香港建國